Algorithme - Cuisson des Pâtes 
Permet au robot de cuire des pâtes et de les égoutter

VARIABLES
quantite_pates = 1kg
quantite_sel = 5g
point_ebullition = 100°C

DEBUT
prendre la casserole 
mettre de l'eau dans la casserole jusqu'à ce qu'elle soit pleine
allumer le feu de cuisson (fort)
mettre la casserole sur le feu
verser quantite_sel de sel dans la casserole 
attendre que l'eau soit à la température point_ebullition
rajouter quantite_pates de pâtes dans la casserole 
attendre 8min 
éteindre le feu
mettre la passoire dans l'évier
verser le contenu de la casserole dans une passoire  
FIN